深圳上海取替香港 證明共產黨能力不如英國 唔識管香港

冇錯